雲迪克：這就是足球

有球味

猁:愛狗斷腳死全家
你睇下你地個偶像幾撚大方

真都唔知啲猁嬲what 佢本人都平常心面對

我哋利物浦就係衰在太善良

I touched him. That’s football. 🤷🏻‍♂️

Yes

That’s football

屌 如果佢係回應碧福特剷果下仲諗住講Respect

中文翻譯：唔踢得就返去打乒乓波啦

vvd: 平常心啦

又抽
成班傻閪嫌命長？